市值破4萬億越Facebook 騰訊成全球第5大公司

騰訊（00700）一度漲4.7%，高見439.6元破頂，創8月17日以來最大漲幅。現漲4.2%，報437.8元，涉資80.99億元，踞成交榜首，獨力已推升恒指152點。騰訊市值現時升破4萬億元，超越Facebook，成為全世界市值第5高的公司，僅次於蘋果、谷歌、微軟、亞馬遜。

美國五大科技股王 騰訊有冇機會逐個打低？

即係仲有排升

咁前4係邊4間?

利申: 伸手黨

盲？

傻鳩一齊衝

港股唔係垃圾

我愛中國

僅次於蘋果、谷歌、微軟、亞馬遜

係唔係要紅字放大比你睇

759，優品360，7－11，OK

抄人抄到世界頭幾

支那人口基數 咩狗屎垃圾 都用量到成功

好像自慰神片賤狗2

D Game抄到出哂面
真係好垃圾

支那人實打飛機
問題你成個國家先撐得起一間騰訊
人地老美三巨頭平分秋色